..    Пролетарии всех стран, соединяйтесь!
      Proletoj el ĉiuj landoj, unuiĝu!
.. vim: syntax=rst
.. _contrib:
.. highlight:: bash

Структура серверного приложения
================================

.. note:: Этот материал находится в состоянии наполнения информацией.

Серверное приложение Универсо на Godot находится в состоянии начальной разработки и исследования на сколько оно нам нужно, там пока сейчас в основном тестовый функционал. Сейчас работа ведётся в рамках связки Клиентского приложения на Godot и Django-бэкенда.

Про структуру клиентского приложения можно прочитать в статье :doc:`"Структура клиентского приложения" <../client/strukturo-klienta-apliko>`.
Про структуру джанго-бэкенда можно прочитать в статье :doc:`"Структура Django бэкенда" <index>`.















